一人一個疑似整容男/ 女歌手

樂壇好多偶像派歌手，大家覺得邊個疑似有整容或者同初出道個樣好大分別？

成個韓國？

你真係小學雞到

hi 游學修

只許州官放火
不許百姓點燈

你真係有病 我又唔係幫曾樂彤 你話我係游學修都無用

係阿 你啲打手開口埋口話人有病

我真係唔係打手 如果你係開上面個TLT account 嘅人 我想講我都有follow食花生 我之前覆你只係因為我今日已經係好幾個post見到你send呢個tlt嘅同一張相 我並無要撐佢嘅意思 你可以自己諗清楚我原意先再屌

而家邊個屌邊個？

我係想解釋清楚我從一開始話周圍都見到你post個個cm開始我都係無惡意 你覺得佢有整容ok無問題 但你依家似係我係另一個post 覆左你之後 你專登入去個舊post再放tlt挑機

我覺得你好好笑啫
自己開個post出嚟
人哋貼 你又起鋼

幾個po=周圍

重點係我係第到覆你你先專登起底入去我唯一開過嘅post到post 係我角度覺得你玩嘢好正常 我會覺得係你誤會左我覆你係因為我撐佢

我至少今日已經見到成4/5 次

4-5次=周圍

無謂再講啦 我重申我唔係曾樂彤fans唔係要幫佢 你鐘意可以出面開個post專講佢衰嘢 I don’t care. 請你唔好誤會 你唔需要再覆我 thanks

好

點解樓主係游學修
樓主係打手?

你咩都唔清楚就出少句聲 我唔係咩游學修...